Varley liet zich op de grond vallen en tilde Esmeralda in zijn armen, als hij had het zo vaak gedaan toen ze nog een kind was, zich een weg doorheen gebaand de menigte tot het einde van de saloon, en dan, met zijn arm om hem heen haar, stond en keek hen aan.
